[888]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(236)中1001唔開post可恥兼獅子櫻世界第一

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

鎮POST之片 (重點係0:48)

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章(詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏惠姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到
燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

lm

元嬰老公留名

人生巴可恥

大家嘅心聲
up主做得好，永遠支持你。
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，
偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

果然開po最好睇lm

老婆：

妻子：

愛護：

愛錫：

愛惜：

愛慕：

喜歡：

留心：

留意：

留名！

老婆妻子愛護愛錫愛惜愛慕喜歡留心留意:

留名

櫻個口合唔埋

留名,日本妹開工開到個個殘晒

hann

qt show直播黎？

出場

做左一陣啦

舞神彩燕

完左?

屌你咁快完 岩岩先睇到高潮

代簽無意思
係就親身去喇

NAKO今次飛飛下飛左奶粉到
期待聽日MCD偏心導演又飛去HI醬到

點解次次NAKO都飛唔完

又岩 代簽不如買 mwave

唉屌你老母真係得罪左Cheshire

好可愛呀

做乜突然咁講

izone 已出場 . f9 都就出

果QT SHOW咁快YOUTUBE就有

show champion緊

Show champ?

聽講話唉鬆表演完之後佢地完全無拍手

屌, 咁快完

個個掛住睇QT SHOW

唔緊要 睇緊f9

d怨氣好勁禁左頭先條片而家又多一條
金翅仆街鳥

唔拍手已經算好脾氣

10秒帶CON失敗

佢地要怪就怪自己間垃圾公司啦

所以佢地都好無辜
屌你老母咁樣招anti我都第一次見

咁講真個情況調返轉既話你都好難拍得落手

認真，我覺得佢地唱得好聽好多

唔知係咪hi醬唔舒服個日錄, hi 係qt冇咩反應

係囉關我地班女咩事

諗起櫻D死亡WINK

其實係未已經係完成品黎？

要罵就罵間垃圾公司
關班女咩事

其實我地都好無辜

咁樣招左班隱性anti

所以咪話唔拍手已經係佢地底線
無直接搞ione算係咁
Cube太毒

如果佢地都識咁分就好
換轉場景我地屌公司之餘都對呢對組合無感

Mwave買10隻都係

唔似

唔知幾時到izone

不過算啦
應該都唔常撞見
唔會咁岩撞中時間CB既

所以埋話cube暗黑兵法世界第一
錢就照袋, 鑊就射左落ione度

同櫻花真係極與極

今次都撞中MC啦
下次再係咁真係唔知點

唔拍手之外冇做其他野已經好好

Wanna one 都無
Ione
Running man 真係要三大先有可能完全體上
防彈係唯一例外

(了)牙?

本指表示好撚認同
第一次聽高音聽得咁過癮

下星期仲要見
睿恩The show mc

今日都有top5

點解防彈無上過既？

屌你老母

防彈係唯一一隊非三大出身 可以完整體上

第4頁留名

MAMA 香港有請夏

屌我寧願唉鬆係做柒野招anti嘛
而家係正正常常但因為各公司on9而搞到已經有一隊fans anti

想問好耐其實把男人聲係邊個黎

整女團特輯送兩三個上去都好呀
不過好驚

其實佢係咪大陸過去

不用怕 肯撚定係佢

放哂list佢啦屌

其他可以咁講
但高音位置CLC佢地個邊唱得順好多

CLC丞延

RM 9成嘉賓請18歲以上

櫻花哩個wink好可愛

搵膠真 櫻 果d上去已經會好睇

引戰

遲咗一秒報 預錄後補都冇

sor唔知1001左 做緊野 一sd comment就山左mon

咁都冇辦法
如果係CUBE女/海允就唔會有咁既事

係咪無izone?

W1出左wanna one go啦

痴撚線...mama 香港炒到10k 一張

痴撚線

香港冇, 韓國日本都有izone

真係賣得出

係咪咁多人去睇呀到底
定係賣比大陸人?

第21宗罪updated

韓場:

d女睇bts同w1呀
屌搞到我睇唔到請夏同omg

第5頁黎明之人生巴

1皮野真係癲左

娜B

彩燕與FANS

洗唔洗咁呀
師妹黎喎

本身張飛已經貴到唔合理...人地日本都係22000yen
韓國免費tim...係班港豬飯先食le d黃牛飛
10k...來回日本坐埋business class都得

真係玩撚完
明明所有野都唔關事

祝你滿面油光 柔理纏身

1皮野兩個人去韓國睇埋都夠

究竟兩年半後會有幾多宗罪

如果d飛炒燶我唔介意接手

唉，八星伴月咩

唔知油b咁亂放野入口會唔會屙爛屎

家族愛呢D野唔係間間有
更何況呢D限定團

mwave無話一定中邊個成員 要賭 我買代簽原因都係為咗比個理由自己買多幾隻專 順便買簽名 加上自己又唔識韓文又無時間去

我想問wanna one同izone係有咩瓜葛

係我窮定係而家d女飯有錢左...2xxx蚊飛都買得咁輕鬆

pd系列

女飯有錢

反正到時ig實會賣Mwave有櫻奈簽名

mama 係屋企睇夠㗎啦

現場睇真人+live feel好好多

同埋上面都冇W1,係唔係都係錯呢

是咪「#LikeMAMA」活動? 有冇details?

油B唔會屙屎

果團綜PD一開始話要全力搞IZONE果出道團綜
所以唔得閒搞W1最後一次CB團綜
就話呢邊食左佢資源

麻甩

咁撚樣幫izone招anti

最慘係最後都話會搞返W1團綜
但係果邊FANS仲係嬲
真係唔知JM9

唔齊姐
w1 bts一定黎 好似

係，好似作完文放上sns

22000yen其實都好貴，成千幾蚊，重有佢喺Random咁派飛，一覺唔覺意抽中山頂位，到時你就

下…個蓋開左架喎好似…

又到抖奶mon叉

Lm

日場好似不嬲咁玩

好似有對兄妹

我好似愛上左셔누

啲油碟散唔到貨 決定拎黎墊煲底

this

例：VIP 同 ikonic

尋日唔係有人話收一SET架咩??

應該唔會換得走

黎啦

呢種wink好清澀,到時wink得多就冇咩機會睇到

派出去啦 熄下啲妹妹仔呀嘛

依家有野做緊？？link？

不了 啲油飯咁撚煩 見識過一次夠

我個團

車

全部假膠

[member[url]]
show champ緊姐

完啦 之後就頒1位

終於搞掂個summary

志效

[888]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(235)竹內美宥及ione愛我And一個負皮一張圖

1.fansign

fancam

~娜B

with元嬰

~真真

~櫻

雙人

~彩元

第一張一啖砂糖一啖屎

~元嬰

~清鈍

啲女比你溝曬啦屌

~nako

~係氣

~肥妹

~好護眼

~彩讌

~蛙櫻

repo

~these cuties~

~有冇人可以同我講PUBG有咩好玩

~成人笑話全面進場?

~迷妹hi

2.

3.bin多次the show c

4.

5.so many gifs琴日vlive嚟好似
彩元

真真

櫻

蛙蛙

肥妹

6.

7.so many 肥妹gifs

8.AKB歌唱大會歌單

9.melon music

唔好比挨鬆輸咁多啦

10.

11.

12.[MEET&GREET X IZONE]

播出時間: 2018年11月19日 14:00 (韓國時間)

13.你唔好一年後先放返出嚟?
蛙蛙

櫻

14.

15.發夠cener夢未啊

16.唔只呢度有人夢到佢地

17.有挨鬆

18.有本家冇分團

子瑜會唔會太瘦 同太黑

19.電台

(1)Yujin said they took a photo with Twice and that Nako is a once
Nako : That's why I'm really happy right now
(2)娜B認命認係鴨
(3)girl crush forever

(4)chaeyeon omma
Chaeyeon makes them kimchi fried rice for breakfast because she said they have to go school so they should at least have breakfast
(5)近膠者膠

(6)冇得食又冇得摸女仲想我跳舞?

(7)the winner today is ?

(8)so many gifs

(9)屌
室友是猜拳決定的
(10)jm9

~娜B

~真真

~元嬰

~櫻
第二張真係唔撚掂高清對唔住自己

~係氣啊

~權F

~彩元

~清鈍

~nako

~彩讌

~肥妹

~幾個人

~有F有嬰

有櫻

~有櫻有鈍

~蛙櫻

~肥天

20.好似係2019高考message

21.IG update娜B

22.QTshow

23.oppa

24.【奈子不拿锅字幕组】180128&0701 Wide na Show 矢吹奈子 cut

奈子不拿鍋竟然做呢個字幕 好感動

25.好核突嘅behind

正到

我鍾意睇呢個yes or yes多d

肥左好多

好似bb仔啲手手腳腳咁好有肉地

希望NAKO唔好淆底
去搵志效影相

成日話減肥
肯定佢成日偷偷地食野

人生贏家

唔食野邊有力做運動減肥

肥咗10lbs

洗唔洗咁accurate

你真係以為無屌咩
佢地屌左Cube幾年

明明你自己都係女人

咁唔拍手都正常既
咁撚灰 未必個個拍得落手
對我黎講未算係anti行為

頭先show cham izone同f9冇等到最後走左？完場唔見佢地

戇撚柒鳩
等我anti wannaone後續團回返比佢哋

我係笑緊個邏輯

人地無腦你又要跟人無腦咩

我係擔心緊咁樣唔anti都唔方有好印象啦
岩岩出道已經辣著咁多火頭

點都踩兩腳先

如果個個飯都咁理性就好

呢單野可以理性因爲izone係得益者

低Bwannable見一個屌一個
因為戇鳩原因踩挨鬆就踩返wannaone
利申以前貼吧手撕戇鳩snh Fans wannable

呢個真 比著我係clc fan都好老實
唔會有好感

唔係好明你個邏輯
佢地罵咪算囉
洗乜自己魔化自己去對付人地

其實依家同831好似
明明錯既係Mnet
但當時個個都會屌埋其他人（ 例外 睇樓上18宗罪）

負皮最後果句

以前成日比某啲fans踩到上心口
有啲人係唔屌唔會收聲

Yes or yes～～

岩啊，睇下蛙蛙 清純 彩元 奶粉 個時俾人鬧得幾慘
下返道氣咪又照樣睇

補充番 冇好感還冇好感

都唔代表可以講d on9冇邏輯野anti

其實無感唔拍手無問題
都唔算anti行為嘅

我就凳佢地慘既
不過如果睇見佢地鬧izone我都應該會爆炸
都係唔好睇佢地鬧乜

哇 好長既單人cam

利申番先 我冇咁做過 係睇直播果時 公佈左蛙蛙 再出清純
心入面講左句 嘩 門面多左wo

咁 就唔撚洗講 係日本條街度大叫左出黎

咁佢地都係為CLC好姐
咁你係IONE角度睇都會覺得唔開心
我覺得都係等時間過去淡化件事算啦
罵咪由佢地罵囉
搞大件事做咩

火爆指原巴上身

前日hana 755有人留言比佢個段野 有人譯左

在izone的簽名會上，櫻花留下了要給Hana的話，我幫她轉達：「光是有Haha醬的笑容，大家就能變得幸福，雖然應該也是有很多辛苦的事情，我在韓國也很努力，Hana你也要依照自己的方式努力哦，HKT就拜託你了。」櫻花現在非常的忙碌，一天睡一個小時左右而已的樣子，把自己能夠做的事情做到最好的人真的非常厲害呢，我也會幫Hana醬應援的好好加油哦。

櫻不如同清純玩埋個1粒鐘佢啦

岩 比著ione遇到類似情況
都實會有d on9飯出黎講d弱智野
呢類弱智實有 阻唔到

追咁多年星 除非對家鬧啲嘢真係無理無根據
如果唔係都唔會開戰 咪又得佢地鬧囉
你粒星又唔會咁樣而賺少咗蝕咗啲咩
鬧個堆咪又係鍵盤戰士 做得啲咩啫

拗黎冇意思
最後羸都係cube同mnet
傷嘅係fans嘅心

New po lm
啱啱先睇團綜第二集 睇到權f扮油膩先知原來條八婆pd48一開始都仲扮緊有情 痴撚線

我留意左你好耐
日日笑9我讌撚狗公仔
然後鼓吹櫻純

agger

哈

係呀我認

excat7ly

就呢單野黎講 clc fans唔可以怪izone同石頭 要怪就怪cube垃圾 就算冇左izone 呢首都只會照樣出現係第二個團

g持屌9佢

有情有呢d小動作？

弱智妹妹飯 咩團都有 係睇多唔多姐

我都係走先

我都g持
撚狗公仔好慘架

完美地表達曬我想講既野

仲有冇人睇Na高恩
Cee-Lo Green - Forget YouㅣVocal Practice @365 Practice

櫻係咪有出過攬枕
不如送...

有情一開始又係好冇自信好驚青 我本身就冇睇過偶像學校 但有睇101 同埋個陣都幾鐘意有情 我睇權f扮油膩驚青個下一睇就覺得好似有情

+1
已經睇個條友好撚唔順眼
仲要恰鳩我地偉大既食飯絲
開戰既話預我

喂
你咪又係間接認左清純櫻

有
成日loop佢 想念佢

高恩 我個pick

下??
我比人圍屌要點做?

所以睇化d 好過唔紅無人黑

一諗到佢成日都比條八婆搶主唱就好想喊

ione戰國最強武器 指巴

同我企定定俾我屌

跪低大叫指原莉乃好靚女10次再考慮下放唔放過你

羅高恩愛大家

留命

我幫你掰開佢屎眼

最新ver.係櫻蛙

你太耐無開身痕喇？

指原莉乃好靚女X10

無誠意，要落金鐘大嗌！

仲有個變態兵器
唔想召喚佢

蛙遲早都比清純溝啦

Mis......

指原真係柒撚到仆街

跪左係邊？？？
食飯絲你覺得有無誠意？
而家再加大叫："櫻花永遠愛彩讌"x100

冇就鄧佢地開心 理智飯多過弱智飯 係好事黎 唔會亂吠亂咬人

又開第二壇野

櫻蛙都是讌的，躝啊你

有花生食

邊撚個指原啊好多人姓指原喎

我地唔好讀名 我地叫 那個人

另類推po

所以我唔係怪CLC fans
我只不過想大家可以做個朋友
或者俾我地唉鬆可以尊敬下
而家直頭無計傾啦

任何人

我都好欣賞佢地
真心希望唔會面阻阻

潛左拿佢？

算啦 就算唔係呢件事 唔係clc 我地都總有一日會同其他團對上 所以我都睇化哂 唔係啲咩好嚴重嘅指控都係睇下就算 得啖笑

垃圾我都未用一成功力

你愛妻呀指原莉乃呀，樣衰到呢，你啲品味真係 ，人追星你追星追著個咁嘅人

個種對上係公平既，好正常
但呢種耍手段既，屌我自己都覺得好難睇

拿我就衷心希望CLC快d遇到首好歌然後cb大發既
大家齊齊撈得掂咪幾好

我希望CLC早日一位
唉鬆早日日本一位上紅白
我就心滿意足啦

唔好將我拋黎拋去
好嗎....

sad櫻

佢一向都柒到仆街架啦
唔柒佢點上位呢？

yes or yes

所以呢件事真係唔應該互嘈 特別係wizone 最唔應該出聲

覺得cube sin9 izone
幫g ilde 穩坐新人獎
Timing 實在太夾

呢張大細眼真心正到暈

咁都撻唔著指原巴

上紅白好想睇啊

暗黑到咁

算鳩數啦你

又有片睇

我番去做狗 再見各位

有d擔心佢地訓咁少邊有體力跳舞

唔係下年都係下下年

係 真係超級狗 屌你唔比自己啲女cb都算 見個有人氣嘅團攞左首歌黎唱就放風搞鳩人 仆街啦

賣完歌放曬風原本俾clc
好少見姐

集負皮

邊個搞我讌
邊個

有1set我收又點話

no食飯絲講得好岩呢家係幫唉髮招anti然後投g-ilde

用clc fans拉gidle票 犀利

好睇過宮心計

擺上ptt賣囉 聽講台灣人好鐘意佢

@生命巴

會員 黑色五葉草
佢而家已經潛左

好心寒...

計中計中計中計中計中計中計中計中計中計

咁等我收番埋個圖海

又要收番埋包花生

得到左大智慧

八奇cube

喂又真係喎
上面wannable又係咁投gidle
而家clc班fans又可以投同公司既團
完全有曬嫌疑利益喎

請各戰術兵法研究生到爛盒公司學下野
唔係果邊grad 唔好話自己識兵法

櫻花都唔夠黎

賣一首歌 就換番一個獎 同一個跨國團既fan base

拿真係喎
一出道破咁多紀錄
團綜又四集每集一個鐘咁多
廣告又接到停唔到
銷量又咁高
威脅到原本既新團仲有邊個先
真係好撚恐怖

HAVE YOU EVER SEEN ANYTHING
HAVE YOU EVER SEEN THIS COLOUR

HAVE YOU EVER SEEN ANYTHING
HAVE YOU EVER SEEN THIS COLOUR

做乜個個好似發現新大陸咁

Mi&Mi

我原本單純咁追個團姐
屌你你俾我睇宮心計做乜鳩？

賣歌係戰略 由嗰一刻起唉鬆已經中伏

嘩屌表面俾甜頭你實際想你仆街

點解哩首歌好似無人識咁 幾時先有mv 有live

早排賣左張個人

彩元

b side唔會有MV

勁到臥龍鳳雛都可以死埋一邊先

其實如果冇柔b
我係呢個post有咩意義
所以其實好多謝佢

呢首好聽啊 彩元把聲真係好啱唱呢首

有冇巴絲有意nako簽售卡

@人生巴

我覺得係咁啱比左izone姐 可能首歌cube都係出面買番黎 點知clc唔cb 個作曲家就索性賣比第個 跟住cube知首歌比左izone唱 又見幾收得 就爆出黎冼鳩izone 再幫gdle賺埋人氣

咁睇以為奈子有160

Mnet夠鐘重金請Cube個首席戰略家黎

個作家Cube人黎
Cube客席作曲家

咩嚟？

日本冇睇過咩

訪問

所以個軍師都係cube?

駁唔刀 八奇cube

公司與公司之間未睇過

給我往死裡打

個making會唔會過份左

影到minjoo靚得太過份.......

矢吹 2年半後、私が戻ってくるまでは辞めないでね（笑）。

咩咩專任interview?

Minjoo一笑真係會傾城
Btw點解剪gif剪得咁快

Cube係一間專俾人驚嚇既公司
最想知依家究竟邊個話事
營運搞到屎咁
但創意力Max級

因為我係電腦前面

抵

知你係油b卡啦

全部比d濃妝化到唔同晒樣時 得蛙 櫻 同清純仲carry到

推下推下可以推返上去clc出道就係為左做gidle炮灰

一笑傾城 真係好靚

佢呢排真係腫咗

依家南泡就係禾izone大哂

唔滿意可以離開！

個個都遮住件衫

巴打 係咪有啲野唔記得做

點呀你溫書溫成？

屌你啦又講

咁直接

收皮

[PIC] This is Debut gift from #MiyawakiSakura korea fanclub 'DC Sakura Gallery'
The gift is Wallets, sweaters, shirts, PS4 (again lol),GUCCI, etc 😊😊
Cr. Kaoru67991377

中飯一部 韓飯一部

清純新目標：膠真

櫻已出局

依家南泡禾izone大撚哂呀

櫻gif

快d溫書喇

脹卜卜

同埋元英

清純不清純 #wet#lm

想奶佢條頸

聽日放假呀屌

👋

唔知到櫻花生日果陣會收到幾多野
應該係呢張相既兩倍以上然後應該仲有廣告牌應援

都就FINAL
咪又係黎拎溫書

fansign卡係點有 簽名會派

打機啦屌

minju你隻手....

完全啱晒位

原來呢度好多人去左簽售

仲送ps4 一人送一隻game好過

好似係中站送時
韓站已經買好左

目測起碼5個以上去左簽售會

下次送電莖set

好多大神

奈子踎同企都係差唔多咁

真係睇得好透 好化
Hit醬

咩意思

佢見過太多呢d情景

清純:其實我玩緊真.女團育成game

無錢無時間
屌你好撚葡萄

i know that feel

我有兩年半時間唔會畢業 (好似係

有冇po過 膠真見元F面貼面呆撚左

搶我元英

唔係叫人唔好畢業咩

好多人寂寂無名然後畢業
仁美算好彩

唔識
google tran緊篇文

奶粉：我又要feel下nice body

181110 IZ*ONE新村簽售
恩菲姐姐教奈子用나 코作二行詩
나 「 나 랑 사 귈 래 ?」
奈:要和我交往嗎?

코 「 코 예 뻐 해 줄 게 ~」
子:會好好對你

哇

好似係叫人唔好grad喎

ajy算係仁美人生嘅伯樂

屌

sony之女

唯一做過既好事

權F都做唔到？

成日覺得佢地3個係48G入面被選中既細路
要好好行花路, 唔好哂左去

仁美話係pd48成日都要講fighting

扮wink唔到

係咪唔可以再話韓國影到佢地白到唔知似乜 akb都

又識八奇?

第一張認唔到櫻..

點解P成咁

咩節目

係喎 邊個黎

2年半後 佢地3個組團就好

權櫻讌都wink唔到，
呢團咁渣架

QT show

好似彩燕都差唔多 同埋____都係 (好似係)

AKB Team IZONE

禾豬先係

仲有hkt 48 宮脇彩讌呢

成日覺得禾j真真好變態

睇下讌到嗰陣仲鍾唔鍾意櫻

幾驚你唔覺

想睇真真canada

宮脇人生の分岐点……私はアイドルを7年やってきて、ありがたいことにたくさんの経験をさせていただきました。
Miyawaki的分支點...... 我來了7年的偶像，謝天謝地，我有很多經驗。
咩translate黎 好搞笑

해주세요

谷歌大神不嬲口齒不清

俾你J飽佢

睇英文正常好多

wtf...

唯一鍾意AJY地方

其實佢幾好 諗番起比人係咁bin屍好慘

如果佢入左izone而唔係柔B

就會瘋狂追擊佢

新post LM

我淨係知幅圖玩9櫻奈

無如果
PD只係一個撚人過程
結果一早定左

我一直都係一個躁同會爆嘅人
如果唔係個貼吧AC點會比珠飯封

睇得出

有冇得好似剪狗竹咁剪翻柔b走音x n次

同埋後段狗竹都頹晒
對佢都由反感變無感

cafe係咪有相 可以po下？
中譯：

考生醃蘿蔔片

各位~~ 明天終於是大考日了!
因為考試學習很辛苦吧??
就像大家到目前為止一樣的努力
一定會得到好結果的!
直到最後 一定要確認健康 和結果無關 加油哦!!
我也會像WIZ*ONE們給予支持的一樣 會好好考的

translate to English la

貼錯post

咁佢聽日音放缺席?

片黎 好好笑

所以彩元溫晒書未

睇得出乜嘢

今晚爆到post 下個post就祝彩元高考加油

開唔到條片

睇番今日表演，大家都非常倦，權F好冇精神咁

咁屈 出到po片

彩元考唔考都成問題

佢地上咗radio?

佢報咗名話會去 就應該一定會去考
唔考個啲會一早講定 w1有兩個係講到明唔考

係啊櫻花爆埋咪

醒目女唔怕

你想點

希望佢入到東國中央SKY慶熙成均館個D

最憋有燈力加成

權F好似感冒

手痕

其實冇咩野好嘈 都唔知點解可以炒作個話題可以咁耐 係商業角度買左首歌係佢就係佢 有咩好怨 理撚得你 你既cb歌定你既demo 買左就係買左
所以再冇討論價值

練緊聽日首刀群舞

好似本身冇聲

最靚係美久
屬個人意見

洗唔洗咁快帶頭盔

最右邊果個邊個來?

我老婆

下?
唔係夏蕙咩

睇返佢地下午RADIO, 文熙俊好慘, 話自己應援顏色都係白色冇人比到反應

話說食飯絲未原諒你喎

走先

唔是黃色咩 同娜b一樣

同我死返黎

痴到咁埋唔知指原有冇沖涼

無沖涼都照奶

HOT應援色係白色, 佢自己就黃色, 好似係

原來cafe已經有app內英文翻譯

【2018.11.14冠軍秀錄製小後記】
·今天穿的黑白那身，錄了兩次，第一次大家圍成一個圈的時候小花給安弟弄衣服[並不簡單]
·剛上台的時候安弟給下面比大拇指，說大家很棒，還做了一下太空步[皺眉]
·錄第二次的時候音樂卡殼了三遍，就一開始大家的手抬到上面的那裡。第一遍的時候大家都瞳孔地震，第二遍感覺就習慣了，和觀眾席笑[吃瓜]安弟的反應很快，第二遍的時候本來手抬在上面做花瓣的那個動作，音樂一卡馬上改成舉大拇指，對著粉絲們掃下來[舔屏]
·今天終於站standing，大家還是好漂漂，我愛冠軍秀[坏笑]

黃色係sechskies喎

你真識食，
さしはマンコが美味しいです

竟然up相
成班有咩搞

No way man 選拔組

櫻條mk手鍊？

いつも眉毛がきれいなケラン(卵)ちゃん🥚🥚🥚
呢張真係雞蛋到癲
個額就黎到頭頂

原莉隻指返咗嚟未

聽日有咩睇

gag concert

頂呢個真係唔識應 係咪要哇拍晒手 同埋讚下 白色好呀係好靚嘅顏色嚟

nako勁定佢勁

班細會唔會唔識HOT

日本line可能真係唔知

佢地年代追少時果代架啦

SM 同 KaKao 不和掛

Miyu件褸搞到第一張影到好橫咁

原來HOT96年出道...
得權F一個出咗世

仲要活動到01年 即係膠真奶粉都未出世

點解冇人講柏木

手越夫人無乜好講啦，上次香港con個業績如何 ?

聽日有音番
公布個代C

珠

佢無咗個C啊

咁我諗去班女之前都知佢咩人嚟
但應援色呢個point好難應喎大佬

不和真係好正常
SM JYP同Big hit 聯手搞左個專輯平台
斷鳩Kakao米路

聽講手越夫人體味好香

twice 今年3次CB 3次都撞機械人
JYP點會唔嬲 直接MMA都唔去

雖然好耐之前但係聽到山本彩講韓文我覺得好神奇

聽聞佢脾氣好好

夠膽咪頒俾bp ikon囉

好撚期待

直接頒獎比機械人套餐公司比較實際

買榜都得 買獎更輕鬆啦

年度藝人 － 楊賢碩

有得唔係BTS拎咩

感唔感受到氣

彩元應該裸考

彩元centre 世界級

電台櫻花cut中字

點解啲相下面好似有霧霾咁

屌我對住個手機笑咗3分鐘
乖女

塊面脹卜卜

想 想

如果我有個nako咁既女or妹我一定溺愛到佢爆

間唔中想蝦佢睇佢嬲豬樣 jeng呀

唔通 櫻後面 爆開左？

安狗奇：wtf

金大師

膠真

想print出嚟痴門口兩邊保平安

百病不侵

妖婦 退散

裸機咗咁耐都冇事
我阿媽一拎上手就跌爛咗部機條邊
因為係好似係玻璃後蓋
條邊好似爆mon咁

Samsung edge?

lmlm

s柒e
佢係後面爛唔係mon爛

屌應該唔會嘅
你諗多咗
cls wannable應該唔會好多
佢夠膽就喺我面前撕

‪
Miyu

如果有clc fans 就唔敢包

啱啱諗住去信和爆碟
點知冇曬

貨

咁佢可以改名做cls fans了
屌真係派碟都要scan下啲人先

又冇

呢D 練習片真係好好睇

我太遲去 sky山左
地下個間得rose冇colour

10點先走去買

仲爆緊
簽售碟都就有

啱啱係學校走

櫻花跟住d飯叫 彩讌啊~~~

真心覺得要有連登仔折扣

個陣淨係買左rose冇買colour
想齊返

日日都有爆碟團support佢哋生意

型過堆爭center片好多
堆爭center片全部頹搵部機拍，最有印象淨係得熊崎晴香跳之前有個靚靚大頭樣

淨係你都要打個85折

其實我可以送比你

真係cls依到日日都有人去買碟爆碟
未計cdrom喎

櫻：唔得啦 我淪陷啦

想抽埋卡同碟 櫻/讌

妖精軍團預備

通常咁講都只會有

因為已經係曬我度

我上次中左rose櫻喎

係上批貨

包含敏感內容

Tmr去多次

利申：歐洲人

我讌靚到要比人block

第1張有啲似hani

全部都係AKB綜藝度睇返黎

Minjoo口罩版好靚

油飯好惡呀

諗起喪心病狂咩都18+

隻眼本身好靚

我奈子啲飯拍好得意 J

諗起sae對眼

你追post追得好前下

通知

小心召喚左佢入嚟

求翻譯

所以有啲人把聲 唔可以硬嗌
但係韓國好多歌都要嗌

聲底唔厚格硬嚟 出事架嘛

手卷好有研究

Nako 最後無減肥

初緩代替佢就好

夜晚食左香蕉 晏就食左小小肉
最後 都唔知有冇減緊肥 大概係咁

初媛把聲係天生好好多
不過應該未有好多磨練

個人鐘意海允多d

食香蕉係晚飯定宵夜先

手卷絲上到F#
油B上唔到
高下立見

高倉萌香ig story

Rose啱初媛呀
其實佳恩仲啱

又抽 我聲底仲薄過佢

好想睇初媛solo I'm shining sololololo

睇左幾個live...發覺權F條大脾都幾粗..
如果可以減下就完美啦

要代主唱一定係初媛
佳恩唔係主唱

想佢solo 玩啲個人比賽啦 唔好入女團

矢吹奈子
181110 中飯Repo投稿一則
以及奈子畫的固體香氛小熊 #矢吹天藍# [女孩兒]

睇身形 估到啦

仲有條腰...

kpop star個類？

もう濡れました

yes果日聞過佢canada

唔係好高清既高清圖

由依真係好有女人味

今晚睇黎爆唔到PO
好想幫彩元開PO打氣

好正

要幫手 ?

總監督真係好有魅力

應該都係鳩考
忙到咁

鳩考都可以考得好

有冇人唔要cd可以送俾小弟

小弟係貧苦大專生

係囉

想捐個頭入條裙到

諗到啦 叫夜煙16號問佢覺得考到幾多分

扮啦屌你

好靜 你地聽緊櫻花樹下？

Q: What surprises you about Korea?
Sakura: It's so cold here! We were in the middle of October and it was already like 5 degrees C. I think we're expected to hit -20 degrees C in the winter 🥶I was like, what?!

What Surprises You About Korea Pt 2
Sakura: Everyone here drinks so much! It's pretty normal for everyone to drink two smoothies in one day. Before practice, it'll be like, "Ok, I'm going on a Starbucks run. What does everyone want?"

53單54單要唔要

Sakura: This is even though we actually have a place that makes smoothies right in the office lol

Sakura: Hiichan couldn't eat spicy food at all before coming to Korea, and now she can eat even more spicier food than Korean people. She really grew!

Sakura: The first step to studying Korean is learning to read Hangul because pronunciation is so important in Korean. Even if you just write out the pronunciation using katakana, it turns out wrong so you have to be able to read it

Sakura: Rather than just reading it from a text, you should learn to read Hangul so then you can practice speaking it

*to a fan saying they'll learn Korean so they can learn how to read the #IZONE info coming out in the next 2 1/2 years*
Sakura: Just studying is not enough! If you have your passport, come to Korea to play!

要
小弟都係學生

劇場盤黎
遲D有機會比你

美穗都得嫁

我記得有人揸車返學

咪係囉
繼續扮

屌點解MISA咁有錢都唔去韓國/日本搵女

唔覺得佢會pass到 就算升到都冇時間返學

又俾人屈

冇錢冇時間

咁冇時間係真嘅

海允同允真都岩添, 但人地係親生女呀.

高恩都得

高恩就真係麻麻
果時都係同 50開
穩壓 都係要初/海/允/2Mi

召喚sunny巴

2次同隊2次輸(當然唔排除Mnet 做票既 )

咁我首選海允
但佢好似唔多玩得
姐姐格feel, 要深入了解下佢先

MIsa 都幫到手

海允Mnet 真係出盡奶力去推
但推唔起 無計
韓國唔食海允隻Type

一啖砂糖

講玩既話我覺得同公司既屎眼好玩過油膩好多, 果陣佢有份推Orange.

Saku no ki 英譯
Q: What surprises you about Korea?

Sakura: It's so cold here! We were in the middle of October and it was already like 5 degrees C. I think we're expected to hit -20 degrees C in the winter 🥶I was like, what?!

Sakura: Everyone here drinks so much! It's pretty normal for everyone to drink two smoothies in one day. Before practice, it'll be like, "Ok, I'm going on a Starbucks run. What does everyone want?"

This is even though we actually have a place that makes smoothies right in the office lol

Hiichan couldn't eat spicy food at all before coming to Korea, and now she can eat even more spicier food than Korean people. She really grew!

The first step to studying Korean is learning to read Hangul because pronunciation is so important in Korean. Even if you just write out the pronunciation using katakana, it turns out wrong so you have to be able to read it. Rather than just reading it from a text, you should learn to read Hangul so then you can practice speaking it

to a fan saying they'll learn Korean so they can learn how to read the #IZONE info coming out in the next 2 1/2 years

Sakura: Just studying is not enough! If you have your passport, come to Korea to play!

Fan Letter: I need love advice. I like M-san & I confessed, but I was rejected because she likes another guy who told her he'll "eventually" come to like her. What should I do? I love you, Sakura!

Sakura: Find someone else to love!

I mean, that guy that M-san is pining after seems unworthy in the first place to be able to say something like that. But, you yourself said you love me too. So men are like that...it's ok! Just love me instead!

I really have to do my best to learn Korean! #IZONE will be appearing on variety shows from here on so I'll need to be able to speak on them if I want to attract even more fans!

I can only watch Terrace House back in Japan so every time I return to Japan I download it from Netflix for offline viewing before going back lol

海允同佳恩死因應該係年紀大...唔岩韓國十代口味...
海允主唱左幾次都爆唔起...FNC又冇力, 人地武林有好多FANS
同埋權F係PD48入面搞笑吸引好多

睇到最尾個幾集其實覺得海允會入
如果做海允入團我就無意見啦

Mnet 真係出盡力去奶海允
(831 前 Mnet 親生女之一 鏡頭由ohh-Ahh 開始多到爆)
但神奇地最後一集佢同初媛齊齊消失左

連Loveryz都有拍片幫4個武林妹打氣

唔係踩
海允把聲 應該算係大路既聲
所以可能吸唔到路人飯
佳恩就我覺得係比人減左票

佳恩我直頭覺得佢同 調咗位

又咁多版

推po 幫彩元裸考集氣

慢咗好多啦
今晚又無轉台

Easy啦 我以前經常祼考
韓國高考考2日之嘛 容乜易

我上個po comment係3x頁 一入嚟又3x

裸

裸考
估下佢會唔會凌晨4點半預錄完先去試場

有咩可以睇嚟追返今日呢七十幾頁

俞絲天才?

Exact係邊日考?

轉台就唔係一去幾頁咁簡單

突然醒起呢個
hiichan's hopes and dreams being used as a charging station for chaewon as she prepares for her college entrance exam

臨考dse心態爆炸崩潰嗰陣如果有個本田仁美係隔離任我撚 真係有用過啲乜9 notes同咖啡

Me 係考前一晚先溫下

諗返轉頭dse都係過眼雲煙姐
屌你老未1個sem仲chur過dse

天材

我應該會掛住撚肥妹 無考到

允真

Tmr?

一係天才
一係已經放棄左

已經係今日

同佢同一個考場既人點算
分哂心

仆街真係 宜家我都想要個肥hi係隔離俾我撚

擾敵戰術

Oh sor9
咁不如訓覺收皮算

我讀韓文個陣的確係考試個日嘅凌晨先溫
所以約莫溫咗2粒鐘就考

開考之前係考場唞幾個圈唱下la vie en rose迷暈全村人再考

笑死
有人問erii有乜求聖誕老人
Erii:中學生唔撚會咁on9

屌又講

nako 3期喎

忍唔住望佢腳

車
唔比講我自己嘅

語言真係好難學，以前細個柴娃娃學英文果陣完全唔知難哩回事。而家人大咗，成日都覺得哩様難果樣難，學野特別慢

問題佢成日叫指原做345 chan

咁因為細個悟性高
所以細個最易學識多國語言

驚考完忍唔住拖佢入廁所
屌尻佢搞到我分哂心

韓文唔算難學
都幾有系統

次次考都俾毒撚圍住

點解你哋可以搵到咁多圖

You都是毒撚

好殘忍咁講事實

要懲罰

換轉你係嗰度肯撚定又開post話想督佢Canada

車汪！！

我個陣同你差唔多
訓晏覺，夜晚起身差唔多溫通頂
訓陣起身返學考

沖鸭

聽講打完丁考試會高分啲
讀緊書嘅巴打/有棍絲可以試吓

erii

當年dse數學有條mk妹周身都係鈴鈴

嘈過柔理

呢種真係 擾敵

一郁成身d x環就出聲

屌

paruru嘅感覺

我唔唱得呀清

唔好害人
打完得15mins龍咁威
之後成份卷gg

canada正過prr

扯甩佢

車汪：你比心機考，考到就有獎勵

又要po

冇圖好難討論

拎張尾尾洗眼

哩個係撚彩元

我記得中學有條仆街同我講
食條蕉加葡萄適 去考數學會好啲
仆街考緊個陣搞肚痛... 冇左廿分鐘

屌你咁都信

露Bra ? 第三張

以球迷嘅角度睇
應該贏櫻花

似走左光

A 同 A－鬥

佢上面都有張係露黑bra

LOOKING MY 黑BRA

彩元目測應該有B

咁撚近

有無多啲

呢團除咗權F一個 其餘全部A/B

其實權F咪最多C/D

清純可能有C

太年輕了 當時

目測B or CC x2

我覺得D 擺得上張枱wo

fany a or b

屌你男人嚟嘅

佢嗰個時大時細 宜家目測b

zoom左姐，喺追日星先會有咁既福利

依個角度
真係有啲似油

真係D

貼來貼去都係得哩張，悶唔悶D

冇啦屌你

唔止應該

渣ga

唔知第幾頁LM

差好撚遠喎清

又話日本妹同韓妹特別大 咪同港女一樣

g/h

驗眼啦

明明就好很大

奶粉係a定b

又開始痴線

應該都有B

都要update吓圖庫先得

hi醬有冇B

B, 無誤

今晚變左波台

Okapan IG 都有follow喎

又po vien做咩呀

珠珠嘅 你睇埋我個份

肥hi塊b

KIM TWINS

mo chi ro n

你又知

Behind the scenes cut

曾經紅極一時

1.祝金彩元高考順利
2.金彩元高考打氣區
3.金彩元高考加油
邊個好

個咀木木地，想一野咀落去

1?
+直入大學唔洗non jupas

彩元輕鬆裸考入u

3

柔理整嘢食俾我

都係走油好

係喎 咁要1

知唔知咩app黎

無貨啦 nako

鮑汁炒飯

我整㗎d汁

仆街又珠又
好想死

仲睇到？真係恭喜你

呢個po全部都係豬油飯

會唔會燈死彩元架

冇事既

Misa

IG

Block左保平安

佢想問個effect?

i mean 自拍個app
insta story個度有得玩

對

dun know

助攻

真係要珍惜奈仁而家呢個可以賣萌嘅時期

係FBI

禾櫻20都賣得

冇新貨 po舊野先

平均一日開2個post

百搭巴上呀

推

要開新PO打氣啫

1001

唔打氣都係一日2post咁滯